日本人整魚真係世界第一

勁撚大條魚，成條魚任何部位都有唔同煮法
連魚腸魚鰭甚至魚皮連鱗都食得

最重要係 - 咁撚大條魚係由靚女劏

ke e na 食 e

條女個鼻劏左幾多條魚換番黎？

係幾靚女, 不過開魚手法就9流
面珠登肉比條女摧殘到呢

劈到d肉碎鳩晒

睇開依條友

我都係

美味しそう魚と女の子も美味しそう

睇龍吟

呢條友其實都麻麻, 不過成日都有d怪魚比佢整

クエを食え

ku e o ku e

下下過百萬view喎

都未必係高手
但勝在出片都幾密下
比我解下悶

登 銀色的那家伙

多舊魚，你呀，你多舊魚呀。

九繪/黃勒 靚魚但刀功唔掂

蒸魚先係世界第一
魚生先排第二

請把金魚劈開

煮嘢食喜歡睇佢啲遊戲王同另一個個扮大蛇丸肥仔鳩叫A.Y.O.Y果個